IU Blueming現場版 好好聽喔

💙💙💙

段片超正

送俾我屌都要審慎考慮下

iu d歌真係有種講唔出既舒服

好正...

老婆

條片好正